認真問 想睇泌尿科 有冇巴打有好介紹

琴晚開始唔知做乜係咁屙尿
高峰時期半個鐘去一次
而且每次尿量都足 但係無乜色
屙果陣唔痛 順暢
到今日情況都係咁 一個鐘去一次
但已經無乜點飲水
所以想去檢查下
有冇巴打有好介紹

冇人理我

朱世文醫生

John shun ding ping

Shum

腎虧 前列腺肥大
唔好打丁啦

試下中環葉維晉，好有耐心解釋比你聽

當然收費會較貴，我前炎睇佢收我差唔多2000